騰訊收購全球最大唱片公司環球音樂 10% 股權

唔講去圖先

環球旗下巨星雲集
有出晒名嘅左膠Lady Gaga
Taylor Swift
Kanye West等等數之不盡

呢啲你唔係咁熟？
香港嘅代表有

我哋香港人最鍾意嘅Eason！

好歌不斷嘅gin lee！

aga等

將來我哋又可以喺騰訊旗下旗下享受各種多姿多彩嘅娛樂
啲藝人一定會更加勇於表達自己

我屌你老母騰訊！

推

開唔開心
驚唔驚喜
意唔意外呢

世界癌細胞

..

你老味

商業世界明買明賣
有人拎支槍逼你賣咩
講到尾咪又係錢作怪

香港人最鍾意玩嘅手機驚同埋廣東話歌
騰訊全部都可以滿足你

唔係賣左成年喇咩

有錢末期都唔驚啦

之前傾緊啱啱正式成功

騰訊幾好呀

AGA

想問吓黃衛兵仲有咩娛樂

所以由頭到尾都無所謂普世價值，
人人錢岩數，重小粉紅過啲支那人

關唔關騰訊音樂事

啱
Facebook同Google都表示嗰啲咩壟斷法
邊有用，龍頭要做嘅就係係咁收購
使鬼同你玩創意

啱架啦，咪俾的左癌受下俾共產黨揸撚住個春袋係咩滋味囉

祖國又強大咗

gin lee同佢
明明每一年都表現咁出色

環球音樂 CEO Lucian Grainge 表示，對 Vivendi 和騰訊的溝通表示歡迎，這是對環球音樂的發展戰略和成果的肯定，環球音樂始終將音樂製作人和創作者當作業務發展核心，未來環球音樂仍是 Vivendi 家族成員，騰訊僅投資少數股權，環球音樂對藝術家和創作者的承諾不會改變。

過去一年，Vivendi 積極出售環球音樂 50% 股權，騰訊是潛在買家之一，未來還將尋找更多買家。部分分析師認為環球音樂估值應該超過 500 億美元，但估值過高打擊買家的興趣，Vivendi 集團表示，對於出售環球音樂的股權並不著急且信心十足，引入其他投資者也是為了防止中國公司過度控制環球音樂的發展。

用錢買創意
資本主義非常make sense
你創作既實際價值咪又係要用錢黎衝量

要護旗啦今舖

國家啲錢拎哂去收購外資
勞動階級就食風
然而啲人仲未敢反抗
外國人仲拍手叫好
用出賣控制權嘅方式嚟捍衛人權 宣揚大愛
令人哭笑不得嘅世界

可能奶到雪雪聲

10%其實唔多 亦都冇實際控制權
如果可以賺到一筆何樂而不為

Gin Lee馬來西亞人都要?

多唔多唔係重點
好似你公司有幾個老細，你都係要擦幾對鞋

溫水煮蛙
唔通同老細講:我想翻唱六月飛霜

咁又係
好多公司其實都係做到有啲成績都想俾人收購
壟斷呢啲嘢冇咩反制手段可做

比比鳥:我係中國人阿hi

電都冇得用要限電
不過唔緊要祖國好強大
上海同北京永遠都唔會有事
其他二三線城市我話知你

點解你會覺得唔洗

整個娛樂事業 歌影視 遊戲都比佢入哂手

但係唔緊要 國家就係想佢咁樣 等佢統一完之後就將QQ收歸國有

國家即刻掌控全球娛樂事業

唔知管理層有冇變動
不過旗下啲經理人藝人有咩事向晒左先啦
資源唔放喺你身上點算

你啱㗎
不過支那嘅投資係扼殺緊創意

就算唔特登掂政治
創作產業都會為咗就支那而自我審查

一班本來就奶共嘅歌手，無所謂啦

批鬥為樂囉
每日批鬥唔同人又得 追擊又得
又唔洗俾錢 何樂而不為

而家我哋新一代邊有可能接觸唔到呢啲娛樂產業
全面滲透之後美國左膠反應得嚟都比人吞到骨都冇得剩

希望地球都快d 末期大家一鑊熟

10%

我驚過多幾年全部唱片公司都有份

騰訊呢間公司嘅做法係咁
慢慢慢慢咁嚟

全球大label先唔會理鳩你哋

Eason唔係跳左出黎咩

我見是但求其愛同致明日的夢都仲係環球Hot Picks
可能我消息有錯？

好彩聽開Kpop

一個個輪迴

資本主義行到咁上下就會推社會主義

由其比中國呢個掛住社會主義名號既資主國家屈緊機

跟住一大班懶人社會無進步時就會推返資本主義

制度唔係問題，人類先係問題

有限韓令韓國人總算力保不失